908美領要終極左膠和理非

西方最buy左膠大愛
聽日要尋求西方國家既幫助。
要啱佢地口味。
有咁左膠就有咁膠。
女權L,大愛L, 銀髮L, 有咁肉麻就有咁肉麻。
要有畫面做文宣!

人鏈，跪地，躹躬，唱歌，跳舞。
一班女開電話燈，唔同膚色connected。
老人家抱BB。
乜7肉麻野都做盡佢。

Sing hallelujah to the lord

pish

聽日，戲子進場

九月八，遮打見！

最好2點半前到達簽署！

記定英文口號

最後唔好意思阻多你十分鐘睇睇人權法其實係咩黎

不衝擊，不破壞
九月八，美領見！

聽日加油，要夠人

想自己print國旗的手足注意

聽日行完唔好用完即棄！要拎番屋企呀！

push

有無港女帶美國白黑洋腸炮友出嚟集會

普通話唔錯嘅兄弟，有冇可能犧牲少少，
用英文寫張大字
「I am Chinese, I support Hong Kong's democratic and freedom.」
比美領睇

立即有搞到中國都有支持者

利申聽日會出 普通話屎到狗咁 唔係我自己帶頭做

推

聽日左膠和理非做好文宣。
大愛左膠女權黑豹護老護幼，
能歌善舞既，識玩樂器既都出黎表演。
預祝民主歸來。
聽日成敗關鍵。

908，推呀！

Push

去請願就梗係和理非
又唔係去示威
記住今次目標係美國 唔係垃圾港共同中共
邊個搞事就一定係鬼

908 食埋飯就好出門口喇

和理優

Push

今日堅係去示弱